下星期二 視點31 何君堯 Vs 林卓廷

以林生口才唉
搵慢必丫嘛

咁一定兩個主角同場先最有話題

佢咁既口才連自己友都說服唔到次次比人屌 點同何妖玩

我哋贏緊五比零呀

我地只係 林鄭🤭

何妖要搵返d爛仔交對手先得，林卓廷好難將自己拉低到果種級數

No Fear,No Pain

推

死何妖

何妖係咪呢場口交戰贏左

贏緊5:0

又要睇何已完個死人得戚樣

口才又唔係好，何必俾條L樣增加曝光率

佢唔可以同佢講道理，要迫到佢講錯野⋯

我係驚佢自己講錯野搞到告林卓廷果班人有位入

721

警察快啲拉咗林卓廷佢啦
721兇手林卓廷！

又出黎配合條人渣賤種，講到721原告變被告…

拗贏又點

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載